最憎班戴勞仔扮上等人

勞力人士勞

周街都係

係

你識分真假？

好多人帶假？

Aa9帶假撈呢？

咁多

搵得戈萬零兩萬蚊都無 就帶隻6-7萬嘅勞
好心啦 唔好再自我感覺良好 扮有錢人啦
其實真係好肉酸啊

成日抬高隻手左r右r驚人睇唔到佢隻錶

人地戴咩又得撚罪你咩
唔戴錶

幾皮野帶隻表就話扮上等人 你話買隻十鳩幾廿萬就話姐

好多都供

樓主連幾皮野閒錢都拎唔到出黎

喺連登，基本上有錶有樓有車有女都一定被屌

真 講真完全唔識欣賞
冇錢又戴果啲人多數係班fd都係冇錢
然後其中有個fd買左post晒上facebook
然後啲窮撚見到fd戴得起買得起就留言
又話佢有錢任性之類
之後就個個都買隻
最慘係到自己買果時已經成班fd都有
冇人留意冇人讚
但結果都係成班窮撚有一隻

身邊啲有錢fd 真係出啲正經啲場合先戴
平時同fd出街都係 uniqlo輕鬆出
出親街都戴撈果啲通常都係死戴住果隻
落街食糖水都要戴

係 你買比我

冇屌